致發夢中受傷需要求醫既你

發夢有位護士朋友教落，若果想係HA睇醫生可以唔報ID直接睇，當然呢個可能最好都係最後一個方法，負擔到既都係睇私立或者診所會好啲。
希望義士們盡快痊癒，感謝你們為香港的付出。

up

多謝你

推

無帶身分證咁當席警犬都會拉你嫁
唔帶證件出街得咩

多謝為香港付出的每一位。

搵鄺仔就得啦

仆親唔見佐準備睇完醫生補領，又或者太衝忙唔記得拎

受傷既人可能數以百計，但鄺仔就得一個，下下都揾佢佢做超人都唔掂，都係提供一個其他方法參考

總之鄺仔會安排

去私家醫院冇用 佢有權唔收你

呢個係睇HA做法